<resources>
    <string name="app_name">MyTugas</string>
    <string name="destinasi_name">Nama Destinasi Pulau Bali</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="About" />
    <string name="list">\About</string>
    <string name="grid" />
    <string name="tentang">Tentang</string>


    <string-array name="data_name">
        <item>GWK (Garuda Wisnu Kencana)</item>
        <item>Tanah Lot</item>
        <item>Bedugul</item>
        <item>Besakih</item>
        <item>Kintamani</item>
        <item>Melasti</item>
        <item>Pandawa</item>
        <item>Penglipuran</item>
        <item>Tamblingan</item>
        <item>Uluwatu</item>

    </string-array>

    <string-array name="data_description">

        <item>Merupakan patung tertinggi yang ada di daerah Bali.</item>
        <item>Tempat persembahyangan umat Hindu Bali, sekaligus wisata.</item>
        <item>Merupakan tempat rekreasi.</item>
        <item>Tempat rekreasi yang terletak di Kabupaten Bangli.</item>
        <item>Merupakan pantai populer di daerah Bali Selatan.</item>
        <item>Merupakan pantai ikonik di daerah Bali Selatan.</item>
        <item>Tempat rekreasi di daerah Kabupaten Bangli dengan konsep desa.</item>
        <item>Tempat camping di daerah Buleleng.</item>
        <item>Pura sekaligus tempat wisata di daerah Bali Selatan.</item>
        <item>Merupakan tempat persembahyangan.</item>

    </string-array>

    <string-array name="detail_description">
      <item>
            GWK (Garuda Wisnu Kencana) adalah taman budaya yang megah dengan patung Dewa Wisnu dan Garuda setinggi 122 meter.
            Menjadi salah satu ikon pariwisata Bali, GWK menawarkan pemandangan spektakuler dan menjadi tempat berbagai kegiatan seni dan budaya.
        </item>
        <item>
            Tanah Lot adalah pura laut yang menjulang di atas batu karang di pesisir barat Bali.
            Selain sebagai tempat persembahyangan Hindu, Tanah Lot terkenal dengan keindahan matahari terbenamnya yang memukau,
            menciptakan suasana magis di sekitar pura dan pantai sekitarnya.
        </item>
        <item>
            Bedugul adalah kawasan pegunungan yang menawarkan pemandangan indah danau dan taman bunga yang mempesona.
            Pura Ulun Danu Bratan, yang terletak di tepi danau, adalah daya tarik utama yang memancarkan ketenangan dan keindahan.
        </item>
        <item>
            Besakih adalah Pura Agung Besakih, kompleks pura terbesar di Bali. Terletak di lereng Gunung Agung, pura ini adalah tempat
            utama ibadah umat Hindu Bali dan menawarkan pemandangan alam yang menakjubkan sepanjang perjalanan ke puncaknya.
        </item>
        <item>
            Kintamani adalah kawasan dengan pemandangan danau dan gunung, terutama Gunung Batur yang megah.
            Selain itu, Kintamani dikenal dengan kebun jeruknya dan suasana pegunungannya yang sejuk dan menyegarkan.
        </item>
        <item>
            Melasti adalah pantai yang indah dengan ritual Melasti, di mana umat Hindu membersihkan diri dan membawa persembahan ke laut.
            Pantai ini menawarkan keindahan alam yang masih alami dan menjadi tempat spiritual dan pemandian rohaniah.
        </item>
        <item>
            Pandawa adalah pantai dengan batu karang dan patung pahlawan Pandawa Lima yang megah.
            Menawarkan suasana pantai yang tenang, pantai ini menjadi destinasi yang sempurna untuk bersantai dan menikmati keindahan laut.
        </item>
        <item>
            Penglipuran adalah desa adat Bali yang terkenal dengan arsitektur tradisional dan kebersihan yang sangat terjaga.
            Menjelajahi desa ini memberikan pengalaman mendalam tentang budaya Bali yang autentik.
        </item>
        <item>
            Tamblingan adalah danau yang indah di pegunungan Bali.
            Dikelilingi oleh hutan yang hijau dan pemandangan indah, danau ini menyajikan ketenangan dan keindahan alam yang memukau.
        </item>
        <item>
            Uluwatu adalah pura laut yang terletak di tebing tinggi, menawarkan pertunjukan kecak dan pemandangan laut yang spektakuler.
            Selain itu, pura ini juga dikenal dengan panorama matahari terbenamnya yang memukau.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="data_photo">

        <item>@drawable/gwk</item>
        <item>@drawable/tanahlot</item>
        <item>@drawable/bedugul</item>
        <item>@drawable/besakih</item>
        <item>@drawable/kintamani</item>
        <item>@drawable/melasti</item>
        <item>@drawable/pandawa</item>
        <item>@drawable/penglipuran</item>
        <item>@drawable/tamblingan</item>
        <item>@drawable/uluwatu</item>

    </string-array>

    <string name="about_name">I Pande Komang Gede Pendit Wiguna</string>
    <string name="about_email">a113d4ky4278@bangkit.academy</string>
</resources>